有冇手足今日第一次跳高

原來打破心理關口會跳上癮

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

你之前有跳過咩？

跳完一直dup低頭 腳都震能埋

好正

咪25啦大是大非

深水埗站跳?

跳左第二日 返左黎香港兩日

第2次

兩個月無比車錢

次次比人笑就搬呢句出泥

三碌棍先推後拉就得
唔一定跳

我屋企人見到有個妹妹仔喺尖沙咀跳，跟住俾四個防暴狗圍住

跳型d 好多女望住
其實夠高 雙手撐一撐輕鬆過

港島線既唔得

今日第一次
已經跳上癮
粉衫好似見到我跳
我直接係佢隔離行過

捐窿撞到個頭好痛

@牠首

係咪男人黎架，膝下有黃金！

唔記得利申絲

好撚爽

女仔都唔好跪！膝頭只可以為男朋友而紅！

今舖他首就輕鬆

跳個刻心跳加速
成功後個種滿足感

佢直行直過

岩先出閘個下 有手足幫手遮cam

頭幾次帶口罩之後唔理

有無發覺d狗成日跑跑下仆低

成功

我2014佔中已經跳閂

好明顯冇操開負重跑

熱血公民走得太前

夢

第一次係會咁的

但係我跳左幾次都係咁震喔

過馬路都要睇左有冇車同狗先既，雖然係班狗on9

驚俾人捉？

Credit to 他首

小妹捐過去